提提大家, 筆跡可以認人

如題...

認到未

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下